懷疑真Trump已經感染新冠肺炎死咗，而家呢個Trump係deep state搵人扮的

真Trump肯定唔會咁易認輸

五毛大陸仔改名都唔識用繁體
永久BLOCK

禾侵必勝

屌你老母